chrome中毒，求救

Chrome中咗毒之後個快捷列icon無用
自己分多個icon出嚟
好驚係假chrome
重裝兩次，問題依然存在

想巴打們幫下手

推

叫咗你哋裝 Linux 同上少啲咸網啦

我都唔想㗎
一個唔小心就瀨嘢啦